東亞國會打交四格，香港終於唔使缺席留白鳥。

A R T.

香港終於有政治

其實會咁樣先係真正議會

永遠都係得幾條友落場 上百人加記者圍住做場景演員

希望香港唔好剩係得一張咁少

基本上係邁向先進國家必經之路

某國議會唔係咁

呢個唔係議會喎,係贊成會嚟

咁叫打交？

無錯
議會就係將推行新政策所引起嘅社會衝突
預早放嚮議會解決
要打要鬧都嚮議會解決晒
而唔係斯斯文文鳩坐投票等收工

沒有！
沒有！
沒有！
通過！

所以支共話民主集中制比西式民主先進

係發布會

進步係迫出黎嘅

真正議會

真正既民主社會既會議就係要咁樣

代議仕本應如此，也應如此

尾油

民主議會同極權權議會既分別

勇武